老老實實陳栢宇真係垃圾

把聲又差又唔夠氣，咁撚款都做到歌手，香港樂壇真係死左好耐

唔覺

+1

樓主刷緊存在感
很想跟你說聲加油

不知幾好聽

誰能看穿誰 文明的跌墜

我成日聽人批評啲歌手唔夠氣，當中好多呢啲人都係9uo

逢反必紅

栢你老母

誰在共我看興衰 一切粉碎
冰也化掉 通通都變水

燈佢啦

多謝

垃圾黎

樓主真係一片苦心